返工面對種種不公？有三個解決辦法！

1. 辭職
2. 搵解決方法
3. 接受（硬食）
如果仲有其他方法 可以提出！

日日怨天尤人 日日呻 日日唔開心
不如改變自己心態
咁樣返工會開心好多

投訴
玩野

行緊第3
想轉行第1
差少少勇氣
真係想抖下，個個星期就係為左果雞碎咁多人工響到迫自己學識點樣委曲求全

加油
祝你搵到份好工

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

4.完全無視
通常比人話都係度發緊夢，由中學到而家d人都唔想浪費口水
攻擊我又無意思，不停點頭嗯佢扮明
其實個心諗緊今晚做乜好，聽日去邊，夜晚食乜好

有3個解決辦法！
其中一個解決辦法就係搵解決方法

指既係 搵解決方法解決不公
例如同事成日射波搞到你要硬食佢d野
個解決方法就係解決佢 或者叫上司解決佢

4.玩野
5.還拖

改變心態幾重要，俾人罵都要笑

真係好奇怪有人會返工返到精神病